黑警好惡啊

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

係路邊既市民都噴